有無巴打老母係有佢講無人講

小弟今年20歲，出世生活環境算係中產，以前老母份人幾好，但係近年我出左黎做野，自己都有份好工，月入都唔錯，屋企都出錢負擔，每個星期都請兩老飲茶，但係近年老母性情大變，搞到好似痴線咁，食食下飯都可以吵架，點解要咁樣對我呢？屋企我有份出錢出力，要啲咩我都出錢買，點解我老母變到咁？連我老豆都覺得佢好難頂，好撚想踢佢離開依個屋企，一係我自己搬出去，一係我踢佢走，因為層樓係寫我名，大個左開始覺得個老母唔似老母，求解